（老鳳及其打手請入）你班仆街逼害我決定貼Jer自爆，登出連登

你班cc tai戇鳩咁想睇

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

勿回

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

打手們
贏你地成條街既澳門打手係到呀

想睇jer咪出聲囉

唔使驚激嬲美國人

澳門狗唔該收收皮先
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含J蚑那狗
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

懷疑含J蚑那狗#237459喺玄學大師詹惟中分身

又屈人似個唔知咩user
老鳳你都幾多分身

快d啦鳳狗同佢班契弟呢